{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 강촌리버뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午前11時まで退室し、チェックインは午後3時から可能です。 平日は日曜日から木曜日まで、週末は土曜日と法定休日の前日および法定休日に相当します。 予約は電話またはインターネットでのみ受け付けており、予約後24時間経っても入金されない場合は自動的にキャンセルされます。 追加人数がいる場合は事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。 基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 什器破損や紛失時にお客様本人が賠償しなければなりません。 無分別な飲酒や10時以降の騒ぎは、他の宿泊客に不快感を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 そうでない場合、強制退室が行われることがあります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットも入室できません。 ご予約のお部屋では禁煙となり、魚や肉類などの焼き物の使用は指定場所でのみ可能です。 施設物は安全に使用しなければならず、利用客の過失による安全事故は絶対にペンションでは責任を負いません。 注意事項と関連した退室措置の際、払い戻しはできません。 予約が重複する場合は全額払い戻しを行い、利用不可の場合はキャンセル料が発生することがあります。 予約の変更や追加人数料金未決済は、現場で処理しなければならず、最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。 遅く入室する計画があれば、事前に連絡しなければなりません。 業者の物品の破損や紛失時に該当業者基準で弁償しなければなりません。 ペットは専用業者でないと入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。 予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室の際、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "午前11時まで退室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつから可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約は電話またはインターネットでのみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金についてどうなりますか？",
            "answer": "予約後24時間経っても入金されない場合は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に伝える必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "什器破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損や紛失時にはお客様本人が賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁止事項には何がありますか？",
            "answer": "無分別な飲酒や10時以降の騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットも入室できません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "予約のお部屋では禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理ができますか？",
            "answer": "魚や肉類などの焼き物は指定場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "安全についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "施設物は安全に使用しなければならず、利用客の過失による安全事故はペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "注意事項と関連した退室措置の際、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応は？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額払い戻しを行います。"
        },
        {
            "question": "予約の変更や追加人数料金の支払いはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更や追加人数料金未決済は現場で処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "遅く入室する計画があれば、事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には該当業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室制限について教えてください。",
            "answer": "ペットは専用業者でないと入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約も可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室の際、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 622,
        "QA": 811
    }
}